依家香港人嘅革命態度就好似食飯咁

大家都係同路人 都係想食飯
但擺喺我地面前嘅係一兜充滿菜汁/湯飯 唔係一碗正常嘅白飯
而大多數人都認為用筷子食飯係合情合理
試食咗半年喇 呢班人仍然封建地認為呢碗飯用筷子係可行

清醒嘅一群知道 湯飯係應該用匙羹食 用筷子係唔work冇用而且好蠢
所以就呢個方向提出應該要改變 搵出製造匙羹嘅想法 廢除用筷子食飯
恐怖嘅係當提出唔同想法時 筷子黨會認為不可理喻 堅持用筷子無限輪回先係正路
繼而話呢班人係鬼 分化緊真正想食飯嘅人

到今天 筷子黨捉鬼 令同路人陷入困境
導致越黎越多人心灰意冷 退出呢場飯局

到底你重想唔想成功食飯？

香港獨立 唯一出路

一家人，要齊齊整整食飯！

1/10

製造匙羹，即係廢除功能組別嘅辦法。睇真啲，基本法附件二就係功能組別萬惡根源。

要廢除功能組別，就係要人大修改基本法。唔該叫人唔好登記功能組別個班有乜方法要求習近平屈服？定係要美國制裁人大常委迫佢哋修改基本法？請提出可行建議一齊做ok?

簡單講咪即係兩邊都做
輸打贏要咪得

2/10

唔好分化
未贏從來未贏，行到一半放棄就咩都冇
半年黎所有人嘅努力，無數嘅文書，過百萬人嘅行動
被捕嘅手足，被自殺嘅手足

3/10

呢d叫攬炒?

4/10

樓主用完比喻仲抽象過唔用

主要係睇唔過依家睇法唔一致就馬上落人分化label嘅做法
往往呢啲人先係分化嘅源頭

對於出面一篇又一篇嘅小隊退出風向我有保留
睇定啲先不予置評 但捉鬼呢件事真係唔可以再犯

你個比喻偏膠,係個比喻入面就假設左後者好過前者

係事實

5/10 訓前輕推